聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（12）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

搶唔到1001

做咩搶左我個1001

人人搶左

I am mon po yenyen

人人原來搶1001

Help

今次真係要訓啦

我要考到救護

人人原來是救護員

要瞓喇

仲未開始寫interview 稿
殺左我啦

你要考到救護
救呢個post啲人

幾時in

聽日

好眼訓

真係好唔想返工😞

唉

完左

唔想返工

要捱到1800

又遲到

我屌

今日上午要開會

好撚忙
比個朋友fake死！

貓爺見工見成點

佢好似遲到

唔知貓總係咪呢

好多野做呀

扮工可以點扮好悶

其實我而家份工都係interview遲到 好彩interviewer未到

出去食野先啦

老細係到

唔使諗！

4月_15 轉工未

我係開個outlook 再將連登視窗縮細 擺喺低既位置
老細一行嚟立刻嚟outlook視窗嚟遮住個連登視窗

最後ot左幾個字

「出去做野」

架巴士好迫...

聽日見

返工例遲5分鐘！

公司地震

仲打算今晚放工去跑步 點知落雨
冷冷雨woo~

返得開心？

玩L完

典解，農場兄返緊邊行

邊個農場兄

盧總係未已拆彈

墳場兄

你之前唔係叫 華人永遠農場？

未啦

頭幾個月都唔方返得開心架啦！ 你要等d人走，自己做大佬 ，d新入職自然痴你玩架啦

已死了
我要考到救護

黑人憎
之後就到你見到啦

宜家撈緊邊行

做工程 ！悔終身！

你當office工

好

唔開心 唔想執屎

我都係 office
底層阿四

有咩咩 Admin 這個Title都應該比人點到暈

我就黎比人雞

拆完彈都要雞

同埋supervisor 都會換人

我有錢返工冇壓力，仲可望住高過自己人工既人都慳住慳住咁，都幾過癮

終於放飯

今日返工又做錯野前後計錯兩次加減數仲要比老闆捉完教第二次都錯 返得多工開始懷疑自己腦跛

夜班？

一次可以接受既，兩次有說話聽

係

準備Interview 受死中
好想訓

鐵馬尋飯

我做左成年都會錯埋d on9野
錯得多有時錯左寧願扮唔好意思起勢咁sor sor sor過左佢算之後嗱嗱臨補獲

唔想諗錯左點柒點柒比人鬧點算之類

中標皆因落錯標

收工啦

吓！有水補？

另一位貓總

收TQ，Any cost complication for ...... ？

一係 Please confirm there are no cost complication for....

人人兄囉

做左成年幾撞過無數板
宜家最叻就係玩email玩字眼學識左點保自己後欄，叫做所有工種都會受用

咪屈
我都係負皮受害者
我們中出了一個叛徒

點玩！ 教埋Me

有呀 但我唔補啦 老闆好人 而且我而家仲係學野階段

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

老闆覆咗個😅比我 我覺得好羞家

發現sorry好有用 比人屌個時狂sorry都屌小兩句但錯得多sor得多開始淆人炒

打😅都係好老闆 ，我果個！為何會這樣！搞乜呀

學左盧總

半書面語半口語咁小搞笑 佢幾好既 但成日錯埋d濕碎野 再好都驚佢頂我唔住

終於有人同我一樣 食負皮

貓總

係就好

objection！大人！
盧官：反對無效！被告必須正面回答問題

係架，你唔覆email話confirm就唔take action
拋番個波比佢

一樣之前以為係呢到唔受外人撘嗲 比d元祖負皮

反對你既反對

我地多痴線佬

係咪盧總周圍負皮人留左幾分鐘又食咗個負皮

次次講盧總先會有負皮

唔關禾事

元祖盧總

可能有mon po dog偷偷入來負皮完就走

星期一冇sl到...星期二就好想sl..唔想翻工屌

係由2020年開始先有負皮怪

星期二sl就無意義啦
留番星期五/下星期一請好過

一個腦細有冇實力就係睇呢個moment喇

人人都係元祖

可能盧總收到reply notification
入黎負皮=read

咁早訓晒

仲早

痴線架80%呀.....世界末日

已SL 心諗肺炎足咁耐，人地有得日日hm office，我一日假都冇請過SL一日都唔係好過分姐

好傷心，就返到公司了

唔撚想返工呀屌！！！

窮撚

完左！

上年嘅我都係，跟住今年gym都冇得做，又俾藉口自己

好緊張

麵總！

麵總早晨！

係未工作量太太導致不夠精神？公司的錯，社會的錯

但炒係炒我地

午安

見未

佢話遲啲再通知

有後著唔驚！

麵總

我喺呢個公司捱捱下已經捱咗兩年

係咪呢個po啲人

無人既

呢個po都好好
但之前有個po識落好多好好既會員

Nice 連登有愛

請飲茶小不免

我人生完左架啦

今日星期二 聽日星期三！！！

希望聽日時間過快啲

好記得有個前輩的名言：
我的小宇宙已經燃燒殆盡
我的青春已經燃燒殆盡
只有脂肪沒有燃燒過

唔做唔錯唔OT

屌你邊條on9仔喺沙田炒咗架26
塞撚咗大半個鐘
平時呢個時間已經返到屋企

聽日係一星期入面最忙！！

Wednesday~
All my troubles seemed to come my way

可以直接偷黎做自己名言了

慘

人生完左啦！

去買飯！！

@貓麵！！

唉今日食餐好

我屌 依家收工

人蛇

想食米線

譚仔阿姨

唔食譚啦 食其他

咩事？貓總

一定要做運動唔是好快殘的

試過將我一切都當籌碼 不顧一切衝向堤壩

想食麵！

好想做人蛇

有冇人知邊度（非藍非紅）有厚冷衫賣
我最愛嘅U記已經換晒季，
但呢幾個禮拜應該仲有啲凍

仲厚 都keep住廿度

食啦

OT O到8點，啱啱先翻到屋企煮咗個麵

我屋企同公司樓下都好凍㗎

朝早同夜晚凍
啲衫鋪sale緊 有特價喎
去Giordano睇下？

一路Home Office一路聽歌
隨機播到：
習慣每天加班的工作 怎麼仍然寂寞
習慣喝水潤澤沒有幻想的乾涸

菊姐

Thanks ching

又做錯on9野

咩事

佢唯一鐘意呢首

屌 什麼叫絕望，員工眼望望！

咁我都加返先

我爸媽退休左都好幾年lu

4 月 15 日轉左份唔洗完既工就少左上黎

唔怪之得你叫極春都唔辭職啦

盧總都有故？

好在我唔係獨生，不過都有壓力

都未必既，可能佢對個個都係咁

唉
每個人都有難處

冇人

屌

今日好涼

番住先！
當係跳板

開Outlook最大視窗
再將接龍視窗縮細 擺喺底

首先要做多十份八份工先知道自己究竟鐘意咩

連「理想工作」都未有，連追夢都無得追

星期日睇電視有個兒童心理學家話小朋友見魔術一定覺得有趣，想學，但魔術練習過程往往好苦悶，可能好快就無癮
用呢個例子，玩魔術雙手要好靈活，低級的魔術表演者只可以練習用人地設計好的道具，但係設計道具又係另一種天份和知識

究竟一個行業有咩關鍵天份，要靠觀察/請教前輩同個人領悟，唔需要太介懷下欄野

到最後發現係冇

盧總有2個ac

我目標係係入水記/EMSD/屋宇署

等收工

岩岩聽緊LMF首 飛

個個衰到貼地 我重未想放棄
俾個位我抖氣 去做下自己
其實人人都想可以飛
有頭毛邊個想做癩瘌

駐武漢辦要人！！

聽日返新工 有啲緊張

加油

唔想死...

確診還確診，死還死

完！

不用怕啦

5 個負評

比人炒左啦
有冇工介紹

正

真？

原來被抄

我完左架啦

等你都俾人炒先

抄架啦

有返interview schedule

聽日星期四！
正呀

我好撚驚！好撚不安呀！屌！

今日星期三！

食飯飯

盧總搞乜

周圍好似好多鑊！唔知幾時爆

用我僅餘嘅運氣換取你既安全！！唔好爆到盧總到！！！

好攰好崩潰啊啊啊啊

擔心黎冇用，有得唔接咩

同感
但亦遇過一個老派膠層咁諗：唔應該依賴太複雜的功能，因為可能會令到其他人難以接手
所以呢D錯誤都可能係管理責任

好多職場老野都係死守舊方法，你用個快方法就算最後都做到
但佢地都係要你跟佢個做法，仲一副「細路，等我袋錢落你袋啦」嘅樣

新貓總？呢度已經有三隻貓

貓咪麵

岩呀

咁多貓總

財經台台柱

最近好似好多新人入黎 盧總有排忙了

盧爺拆左彈未

放總幾時做放蛇

失業第三個月

好多貓

貓貓正

發覺唔止依到，出面都好多負皮怪無啦啦比負皮

有無本儲落先

人人都有負皮

咦唔係喎 佢唔係叫麵咪媽咩

有凸

媒體行業 地勤朋友都被炒左

係就黎乞食

象仔上身?

可能個名衰

我係食負皮怪

你有3個

又要開工

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我公司無同齡人

其實90後之間都會有代溝
Fg 1-2年 vs 做嘢做咗好幾年
話題、價值觀都好唔同

95前同95後好大分別
95前活喺科技發展中既世界 仲係一個家庭share一部電腦年代
我同哥哥弟弟成日爭電腦用

95後活喺科技已成熟既世界 已經係一人一部smart phone既年代

靚女起office行來行去可以增加士氣係跨世代亘古不變的硬道理

比個正皮你

人人都多謝你

人人都想可以飛
有頭毛邊個想做癩痢

聽日星期五

要佢上司當眾下跪

收工麻煩野搞掂
聽日先再做另一單麻煩野

收工就唔諗啦

其實要溫書

溫咩書

聽日星五！
Happy

眼訓 訓教

完

正阿喂

廢盧

1個鐘又42分鐘之後

想日日星期五

星期五番工特別醒神特別高生產力

識既話日日都高 唔識既話就算係星期五都好低

想準時收工

係咪好貪心

今星期暫時日日準時

返工都係為左逗人工姐
其實

係
咁樣番工會無咁大壓力

貓...... 貓........ 總都叫我廢盧

我人生完左架啦！好不安呀！

最近好似無人叫你廢盧

...傻豬...咁咪冇星期六日?
咁咪姐係日日都係要翻工?

普遍人類扮工嘅最終目的

但係...咁樣搞到我成日係度諗究竟有咩意思...都好想好似啲動漫咁係扮工中有份青春熱血

加油！保持我地扮工一族嘅影帝本質
起碼做翻一個月好戲先

咁你快啲著翻衫喇
就算比人流出左，但係著翻衫就冇人認得你ga喇

成日都有架啦

奴總 牙盧 盧bot 廢盧 盧蛇

有苦先知甜有幾甜

要負評

乾收銀都興延長試用期咩

二月之後好頹，好多野跟漏

放總

貓蛇

訓晒覺

最後20%但郁都唔想郁

20%

好凍

完啦

Same每次睇戲煲劇都好羨慕啲人有人生目標

早晨

返緊工條路上
心情已經係準備收工！

咁遲番工

新人報到
FG返左7個月工仲係唔慣

今朝冇返工

今日番工幾好

唉呢排成日跟漏野

返左兩年都未慣

我遲你兩個月返
除咗要早瞓之外
基本上都慣咗

新人報到 扮工好悶

Hea到1800等收工！

屌 星期五啦
希望聽日同後日唔好落雨啊
要做運動啊

放蛇

差幾多錢

今日真係扮到冇嘢好做

就黎4月了

食飯

Mar_07

下星期跑步見運動場無咩人

運動場開返咩
我跑街多

都是的
運動場有目標d
跑街就relax d

但最近跑街條路線撞正垃圾車條路線
好難頂

OT 完啦我

你好

W記.....

你個名， 已完

其實可以跑山，想試下
但驚上左去無氣落

宜家戴口罩無人認到自己個樣
出門口著衫可以試下新款有d買左驚carry 唔起無著過
宜家可以著下

兩日半假！！

肥宅好易過熱，只能開住冷氣跑步機

渣架！
谷下汗個人會醒神點

今日算早

yes 特別夏天跑完成身汗好似排毒咁款
正到瘋

等我做正皮怪對抗負皮怪

呀蛇

講到咁你先最有可疑

唔做唔錯唔OT！

究竟邊條友係負皮怪

又冇咩人負評我喎

重點係靚仔咗
襯衫都大膽咗

原來人人都係咁

你唔會負皮自己分身

好眼訓呀而家要沖完涼要有精神

登記完都冇lognIn 過

我人生完左架啦！好不安呀！！！

回帶重複做番同一個動作幾work

係呀係呀 我成日都係咁 點算呀 救我呀

生活冷知識來
但有時會柒到連岩岩個動作都唔記得好撚weak

出汗冇問題，但真係冷氣環境先自捱到超過30min

人人都係負皮怪

因為你就係兇手

一到星期五就無人喇

喺到

你腦細：まだまだ！！

人人都係到！

係到

唔使諗

盧總我唔想失業呀

我想轉工呀

玩下電話訓著左宜家先沖涼

又負皮我

有冇人係自從返工後每日夜晚都勁早就眼瞓？唔知搞乜

ot到腎上腺素持續高企瞓唔著

番工日子11點就會眼訓，死頂到12點半左右點都訓

眼訓唔係因為攰，係因為知道第日要番工而攰

Don‘t Sleep ！ Keep Holiday Longer ！

仲未瞓......？

海洋公園唔開

唔訓放耐d假

早晨早晨各位

今日星期六 能量max!!!

正啊
放假喇
DLLM!

仲有48 個鐘就係公司啦

即係你星期一返11：00！！

咁46 囉

已完

4月15日

訓著左

準備補眠

補完眠啱啱起身

星期一要見工表示未有工反。。。

加油加油

你就好

頭都大埋既大頭先生

返工返到好唔開心
雖然未至於會針我
但係返左五個月都未融入到
成日佢地就堆埋有講有笑
我自己一個企係度on99
到底點先可以打入一個本身已經fd底既圈子

只要你夠勁 同事都知道你勁 咁啲人自然會搵你 一齊傾計

你指做野要勁
定係同上頭吹到水做到frd既勁

下星期返一日

你走

上水！

番工想放假 失業想返工

要做一次負皮怪了

唔好對我講大話啦

落水

算啦 當我無講過
我諗起有啲同事做野好勁 但身邊只會比野佢做 私底下都無乜點傾計之類

仲有10個鐘就要喺公司

Eat shit la you!

樓上班手足好大怨氣

今日去左玩

你老細黎架ma

唔好對我講OT

唔叫埋

貓總今日有冇 濕平

今日去左被狗玩

無錢
諗住聽日去
或者唔出街

四隻腳定兩隻腳

其實香港都幾多得意地方去
間中去下當短trip

我個fd都係咁問
四啊
今日好精彩

今日撚貓

相呢

詠春‧貓總

我想養貓貓呀！！！

我鍾意啲無咁多紋既貓 簡簡單單黃毛灰毛就最得意

會自爆

黑貓最正
煤炭屎鬼

你自己養定係點?

[一

諗起聽日要返工就好傷心

返咗公司做野

宜家放假又唔想出街
打機煲劇睇到厭
寧願返公司有人吹吓水無咁悶

係聽日，侯日，大侯日.....

我已經照出 除左食飯

本身想睇戲
但唔想搵命搏
日日匿喺屋企好悶

12:00

去下海邊望下海
咁就一個下就架喇

即係齋行街買嘢，但唔食飯？

我宜家就係咁

但今日有d涼
著多件衫

連登有愛

望著海一片 滿懷倦 無淚也無言

可以練下影相，識畫畫就最好

好廢老feel
但我都係咁 望下山望下海放下空咁就一個下就

yes

盧總都係咁上下

人老左就咁 Fd 都冇理由個個星期出架

玩人地隻貓

下

老闆黎

真今日單機

準備緊Interview好多讀書讀過唔記得晒

放老闆

盧蛇？

對住個海：「完喇！完咗㗎喇！」

都要架啦

係。不過機會唔大啦，盡量試下

我而家放假都會去補習
唔係真係唔夠使
住新界車費又貴

完喇無喇

影相
好鐘意影d啊叔係艇仔釣魚
成日被fd笑我阿叔了

做食物熊貓之類好過

快救我！我快完！

我仲未收工

唔想返工呀媽

1900

19:00

好侯生 我都想返去之前

2030

過往無法去彌補

頭都大埋！

Tko出事

放過我！

究竟科學點解釋星期六日過得咁快嘅原因

聽日又要返工啦FUCK!!!!!!!!!!!!!!!

玩撚完啦！屌！

痴撚線2300

因為你訓到中午=無左半日

腦細將你送左去黑洞邊緣

科學點解釋香港POPO咁PK!

根本最唔想完嘅係popo佢地
永續奶ot Pay
所以間唔中就挑起民憤，不過真係每次都比上次更加離譜

我仆街啦

呢啲時勢再加上要返份唔中意嘅工真係好難唔厭世就快抑鬱

人人都訓左半日

要訓啦

做社畜真心慘
想放工留返啲時間俾自己
做一啲純粹令自己開心嘅嘢
都要顧住第二日
諗住: 要返工啊 唔可以太夜瞓 唔係會起唔到身
每一日都好懷念讀u時期 free到不得了

高人工喎

高人工？？幾時

買左新驚諗住喱兩日玩 結果做野溫書無時間

聽日WFH, happy share 🥰 (插細力啲）

WFH揮手

9點剩女老細準時發脾氣媽呀

仲要唔係用連登emoji

唉 我都係 日日都唔想返
呢排心情仲要好撚差

鬼叫我窮

射左波

點解點解

好眼訓 每晚星期日都3點先訓到

一樣，好想即刻遞信

唔想返嘛～

落樓食個靚早餐繼續瞓啦

好耐無咁樣過 自從番新工 假都無請過

真

救撚命！

請過一日
番到去係咁比人問我有無發燒

曾經試過有病，個人精神嘅但唔方便做野，旺季SL十日（只有少數同事知道我咩病），要調其他team過來幫手，某日起屋企附近散步時撞正其他team同事

來自亞空間的混沌低語
或
SCP-2998 / SCP-5000

事後有無比面色你睇

冇咩，當時好似仲有兩個月完contract，唔會再做

想像到個尷尬樣

坐喺當眼位真係令人好不安

老世早放！

老世話做晒d野可以走先

腦細會因電腦壞左或公司無wifi而走人

收工收工！

收工

唔想撈！

奴總

各位貓總有無貓貓睇

好撚大壓力

我捱唔撚住喇

屌聽日又返工

仲有後日

叫d貓總做野！唔使諗！

人生很苦惱啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

喱排訓前成日睇貓片 真係好得意

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你個名很好
唔好諗咁多野人生會美好好多

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊乜啊你
你就真係要諗野喇

Ahhhhhhhhhh

貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓貓
發現貓SIR先會有負皮

返工返到好唔撚開心
得自己一個做野，完全冇人分擔
每日返去仲慘過坐監

點解！
點解貼貓都負皮！
幾時先有正皮

呢間公司最開心就頭個3個月，d同事又好又肯講笑
之後總部摺左我原本個部門，d同事走既走，留低既都各散東西
入左呢家條team比人當二奶仔咁

懷疑你得罪左人

番閪工壓力山大！

Don’t sleep, keep night bed time longer!!!!!!!

放b救我

返工被老細小
黎到呢度都食負皮

你肯定有份派負皮

阿阿阿阿

仲有六個鐘返工

好撚潮濕

盧總呢

屌咩

唉 心情真係好差 仲有80% 就屈死

遲到

個人好攰好頭暈，頂唔順請suck leave

又要返工啦

又要開抽濕機了

呢幾日成日6點幾就俾升key雀嘈醒
喺巴士又瞓唔到

尋晚好涼爽wo
訓得好舒服

仲有半day

開左凍氣

無
聽同事講尋晚好悶熱
但我尋晚好涼
是咪撞鬼

飽到頂撚住個腦 好辛苦 仲點做野

恰下先

我都覺得好涼 我喱邊好大風

唔通你是我鄰居

講個地址黎聽下

坪洲

就收工

想收工

風繼續吹
水亦繼續吹
不忍遠離

收工啦我又搵到人生嘅意義了

一到1800成間公司熄左燈同冷氣

放工去一間幫襯開嘅壽司鋪買壽司
好耐冇幫襯，估唔到個老闆仲認得我

盧總設計的唔做唔錯唔OT系統？

矛人

有工做仲係到嘈，咁唔想就讓個位出黎啦

人人都要準時收工
加班唔洗諗！

唉 下星期復工啦 無得home office

買左新驚唔ot lu

有

有冇新驚都唔Ot啦

唔好對我講返工

仲有13個鐘就係公司啦

貓貓果隻係咪你隻貓黎？

我無貓我都係吸人地啲貓

唔諗阿

唉屌

老闆：做乜你個樣頹左咁多

一年前咁上下日子成日去嗰到食
宜家回不去了

盧哥

講嘢咁似藍屍

頭都大埋

我人生完左架啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔想瞓醒又返工啊啊啊啊啊 點解會咁

好耐冇睇過
係童年啊

而家罷食左元氣 仲有咩壽司係抵食又多分店又有得外賣?

聽日先星期三炸

回不去了

完了

個post多左咁多人

みんなが寝静まった夜
窓から空を見ていると
とっても すごいものを見たんだ
大人は誰も笑いながら
テレビの見過ぎと言うけど
僕は 絶対に絶対に
嘘なんか言ってない

常識という眼鏡で
僕たちの世界は
のぞけやしないのさ
夢を忘れた
古い地球人よ

アニメじゃない アニメじゃない
素敵な世界
アニメじゃない アニメじゃない
現実なのさ
アニメじゃない アニメじゃない
不思議な気持
アニメじゃない アニメじゃない
本当のことさ

有望一個星期1個post

我星期三先返 仲系home office

盧總改名改唔切啦

講個社會現實出黎

人生贏家

有工番同唔想番工無衝突

真誠發問 點先可以習慣返工？
仲有四十年 搞唔掂

有工返的人起度嘈，冇工返的人起腦細面前嘈

不是啦 都系公司話事 有本事就吾使打工啦

無錯

係咁返 返到麻木就習慣了

番耐左可能會好d
但始終都係唔想番工
除非你搵到理想工作，日日都可以好有熱誠咁番工

做耐左唔駛下下俾人點，有得點人可能會爽D

真係好想搵到份自己有動力做嘅工，而家呢份工真係屌

然後就會成為今日我地口中日日屌嘅老seafood
比下一批細佬屌

上司都照點

屌 60%

彈性上班
更彈性下班

坐左幾個月

50%

又遲到了遲左出去

咩商場先

今日自己食

最鍾意一個人坐喺位，一路食一路煲劇

避免聚餐

真係好驚返工講電話同人夾野
每次都要掙扎一輪諗下講咩先敢撥個輪出去

日日自己食

I know that feel bro

今日諸事不順想死真的想死

早幾日突然收到外國人打嚟
我緊張到啲英文講得好柒
平時唔會咁

初做野時試過見一份工本來如預期係中文in，跟住佢話有個好d職位不如我去in下，跟住有個膠層來講英文的，轉唔到台

連鼠好正

咁保安都有度好：收工通常準時，OT必計錢

除左番12個鐘
真係幾好

人人都自己食

好似9個鐘都唔少吖

完左架啦！！！

邊個救到我！我快完了！！

明天會更好

拆左彈未

未拆晒

今日少左人

用某個Term 企硬

人人與大家同在

人人都係度

盧

聽日星四！

我都係

今晚少人到咁

11點

完啦！

1點先會訓！

訓了 時間過得快左 咁快就到星期四

星期四 就黎到星期五

JJ睡

咁早

屌你老母又要返工

有咁仆街既咩

又星期四＿

聽日就星期五啦

唔鬼理喇有糧出就算

可能知道唔夠錢出糧，自己西面之餘，招呼都唔敢打

仲有半日

唔出糧打柒佢

打完唔駛出糧 正

打完唔駛諗！

今日係咁犯埋d弱智錯誤俾老細捉到

今日先返完工 聽日又要返

得黑驚可以打鳩出糧比自己嗰個仲有糧出

星五！

我人生完左架啦！！！

聽日星期五！！

錯得多就唔驚

星期五

終於體會到廢盧嘅不安
今日老細已經就住黎話我了

Metoo

宜家依份都好大機會會重演

Exactly 係我
已經失去正常對答能力

第38頁了
盧準備

上個1001比我搶左

費事講咁多野
咋咋臨yes完佢就算

真
老細淨係想人聽佢講
唔出聲又被佢話無反應

就訓

人人都訓晒教

聽日放工去玩！

人人帶我去玩

我完架啦

每日都係食早餐時先急屎

早晨呀各位

好眼訓

今朝早左成半個鐘返到公司 好眼訓

想死

？

阿媽有d補假到左deadline，今個月內焗住連放四日，又唔去得外遊，問我有咩地方好去

星五番工特別醒神
做野快左 講野勁左 女同事都鐘意同我講野

大澳果d囉
不過要平日

叫你媽咪發展下打機喱方面既樂趣咁就唔駛出街都開心

又負我

當抖下 搵過份更好嘅

唔諗巴

而家喱個時勢..

坐住等收工 但係心情極差

應該係由請食無情雞引申出來